［月經］選擇你愛嘅人 定愛你嘅人

梗係我愛嘅人
梗係愛我嘅人

分享吓點解你咁睇嘅？

愛我既人
起碼段關係唔洗俾人做主導先 好不幸地揀左個我愛既 岩岩被分手 而家生不如死

我都係咁話
愛我既人 好好多
起碼會寵你先 會將你放首位先
當傷過就知下一段要搵咩人
拍拖都係想開心 咁你同得佢一齊都係中意佢
頂多佢愛多D

巴打分左幾耐？

愛我嘅人
太用心去愛人根本就係玩鳩自己

4-5個鐘前 哈哈

一開始係佢鍾意我多d 但係之後拍耐左就慢慢沉船 越沉越深 而家掹唔返隻腳出黎 唉

你愈愛佢 你就變得愈無價值 佢就愈快玩厭你 跟手飛起你溝新仔
下次記得唔好咁上心啦 要愛自己多啲先

真 我都知自己犯賤
正正知自己係毒撚 唔會有下次機會先咁重視佢 睇得佢咁重要

我愛嘅人

兩樣都唔揀

咁佢咪會覺得你煩 太痴身 對你無感覺 然後出去貼仔
下次唔好咁就另一半 唔好太愛佢
依家努力提升自己 做gym好 學嘢好 等佢後悔返來求你 到時大大聲屌鳩返佢

曾經有一個人我好鍾意 好曖昧 到最後失去咗段關係 原來會痛到咁 ..每日都有諗起佢..
如果比我簡 我而家會簡一個愛我既人 重視我多啲
全心全意愛一個人真係好累 我玩唔起

唉 愛情真係好矛盾
Btw, thx巴打既意見

點解唔可以大家差唔多咁愛對方

個個都揀愛你嘅人
咁邊個仲有勇氣去愛人啊

我反而會揀一個自己愛嘅人 因為試過同一個唔愛嘅人一齊 只係中意佢愛我嘅感覺 拍拖做咩都冇乜意思 所以寧願我愛佢辛苦少少 都唔想係段關係入面咁漠然咁冇feel

肯定係愛你既人啦

你愛既人，人地唔愛你，要改變人地愛你係好難。
愛你既人，你唔愛佢，但只要你改變自己心態去接受就得，慢慢就習慣。

就好似有人食煙，你要改變人地唔食係極難，但改變自己唔食就好易